蘇美爾神話與真相 — Anunnaki來臨地球與人類的誕生，尼比魯早已解體，12,000年前的大洪水……

本文轉載自《蘇美爾神話與真相》︰
對人類的誕生和遠古歷史感興趣的人，想必聽說過大洪水、阿努那奇人、尼比魯……神話與傳說中蘊藏真相，但自地球在4,000年前起被Anu和蜥蜴人控制以來，亦被他們摻入眾多謊言。

前一篇文章()已述，被閹的Anu與手下的Nordics、蜥蜴人、灰人、昴宿星人、澤塔雙星人、一部份的Igigis（一部份Igigis人加入了Anu，他們是所謂的「天使」，他們亦創立了「新紀元運動」）等等聯手摧毀人類。別忘記Anu創造了Jehovah-Yahweh-El（耶和華）、Allah（阿拉真主）、Jesus（耶穌）及Buddha（佛）等等思想形態，給人類洗腦，阻撓人類知悉兩項真相︰

• Enki是人類真正的父親和創造者神（Enki中文譯名通常為恩奇/恩基）
• 需要冥想、瑜伽和性慾，才能讓Kundalini上升，從而走上Magnum Opus，完成此階段以達到永生

讓我們歸本尋源，參考《失落的恩基書》中西琴翻譯的蘇美爾文泥板，了解Enki向人類訴說的真相。縱然這些泥板亦有被篡改的痕迹，事件時序、地方、名稱、家譜上有誤；西琴仍未擺脫Anu的思想束縛，用基督教來作推論之本，所以他的評論有諸多錯誤，但從譯文可取的是︰我們能大體上了解人類誕生的真相。

這些蘇美爾文泥板比《聖經》更早出現︰從下文可見（不限於此），《聖經》在很多處都顯然抄襲Enki創造人類的壯舉，看看《聖經》的盜用和篡改吧！

Anu創造「耶和華」、「耶穌」等等思想形態，將Enki和他的眾神做過的一切據為己有，更顛倒黑白，將Enki的別名Satya（意即永恆真相）扭曲成Satan（撒旦）——決心摧毀人類的Anu故意誤導人類，讓人類迷失於一團似是而非的謊言中︰

• Anu誣衊人類真正的父親和創造者神Enki為「魔鬼」（!!!）
• Anu同時將自己創造的思想形態「耶和華」寫成「上帝」，將自己的嗜殺、變態、對人類的憤恨也加入了這個思想形態中，Anu的瘋狂顯而易見，例子參見《聖經荒誕》︰

為闡釋蘇美爾神話與它們的真相，本文會略述四個主題（詳見那些網頁連結）︰

Anunnaki來臨地球與人類的誕生

Enki的形象（蘇美爾文明）

在300,000年前，Enki與他的Anunnaki眾神來到地球執行任務。Enki在《失落的恩基書》中提到，他來到地球後用了六天興建Eridu一地，在第七天就讓自己的部隊與自己休息一天。（Anu創造的思想形態亦決定「用六日創造天地，在第七日休息」！）

Anunnaki在Abzu一地尋得一種猴子般的人形生物︰Homo erectus。Enki提議加速他們的進化，透過更改其DNA，讓他們成為「原始勞動者」。首代人類Homo sapiens從此誕生。

在《失落的恩基書》中可見，Enki在數十萬年前精準地描述人類DNA的雙螺旋形態，人類科學家僅在1953年才發現此︰

「就像來自尼比魯的我們，他們正在繁衍生育。Ningishzidda，我的兒子，已測試他們的製作精華（意指DNA）；它與我們的類近，均是像兩條互相纏繞的蛇；當他們的與我們的生命精華（亦指DNA）相互結合，我們的印記將在他們身上。」

Ea-Enki-Satya、他的妹妹Ninoursag-Ninmah和他的兒子Ningishzidda-Thoth一同參與創造首代人類的過程。他們嘗試結合Anunnaki和Homo erectus的DNA，多番試驗仍未成功。誕下的孩子們總有一些缺陷，但極尊重生命的Enki讓他們待在身邊，教他們一些技能，沒因他們的殘疾而對他們施行安樂死。

Enki提議，應用地球的陶土而非尼比魯的水晶作結合兩種DNA的器皿（此處含有神秘學意義，詳見以下的連結）。誕下的男嬰像Anunnaki，但欠缺他們的天賦。

Enki再次深思，提議把一直將已受精的卵子「放進人類女性子宮中」的做法替換成「放進Anunnaki女性的子宮中」，深層意思是︰這「生物」要浸淫於眾神的能量和意識中，才能徹底變成人類。

於是，Enki的妹妹Ninoursag成為代孕母親，誕下首位人類男嬰Adamu，他有深紅皮膚；Enki的妻子Damkina/Ninki誕下首位人類女嬰Ti-Amat，她有白皮膚。（Adamu和Ti-Amat 被《聖經》篡改成「亞當和夏娃」！）

註︰Ninoursag是原本的Isis，後來，她將處女座和Isis這個稱號贈予女神Inanna/Ishtar，後者成為Isis。

Ninoursag召喚了一批Anunnaki女性，這些「分娩的女英雄們」成為代孕母親，誕下7位人類男嬰和7 位人類女嬰，這些孩子成了首批原始勞動者。然而，他們長大後不育，眾神審視Adamu和Ti-Amat的DNA後，發覺沒了負責繁殖的那一對染色體。Ningishzidda從Enki的肋骨中抽取一些DNA，將此注射入Adamu的肋骨中，亦在Ninoursag身上做相同的步驟，將一些DNA注入Ti-Amat的肋骨中。（聖經將此改成怎樣呢？）

兩名原始神的DNA被分別加入了Adamu和Ti-Amat的身體，讓他們有了自我意識，開始遮掩自己的裸體，因而被Enlil發現，被他逐出Edin一地（位於Eridu），下放至「以下之地」，即南非。（聖經將此改成怎樣呢？）Enki後來讓他們回到Edin。

後來，Enki與sapiens女性交配，誕下了首對sapiens-sapiens（第二代人類）︰男嬰Adapa和女嬰Titi，他們聰明、雙手靈活，是首兩位文明的人類。之後，Enki與另一名人類女性交配，誕下了有白膚金髮的Ziusudra——白種人從此誕生。（Ziusudra在聖經中成了「挪亞」。）

參見《Enki以及他創造人類的關鍵時刻》︰

尼比魯早已解體，所以永不會來！

我們的太陽系有三個遠古太陽︰
1. Anshar——又名Shani。往日，它在《失落的恩基書》中被形容為「擁有明亮光環」的上天的王子；今天，它被Anu掌控，成了冰冷黯淡的Saturn（土星）。

2. Nibiru——即是尼比魯，又名Phaeton（輝騰），現已不存在，原因見下文。

3. 我們今天的太陽——又名Ra或Amon-Ra，因為Enki的長子Marduk-Amon-Ra將他靈魂的一部份能量投射進太陽。本來，Enki將其靈魂的能量投射進太陽，他是第一個太陽——《失落的恩基書》的遠古太陽Apsu。

參見《The Three Suns – The Occult History of Our Solar System》︰

遠古，尼比魯的大氣層、水和核心已受損，Anu是尼比魯的國王，他面對這個垂死而將爆炸的星球，沒有及時應對，因為他不相信他的長子Ea的預感，不相信這種災難會發生。Enki（意思為地球的王子）的本名是Ea，他創造了人類，後來更直接成了人類的父親。Ea想保護尼比魯心臟內的珍貴知識，因此預先穿透進尼比魯的核心並用他創造的物質來保護它。

後來，當尼比魯快要爆炸，Anu才倉促地帶同他身邊的人遷移至Orion（Enki母親出身的行星）。Enki則在地球上注視一切動向，並用心靈感應聯絡次要的眾神。

尼比魯接近瓦解，其不規則的軌道亦將自己引向今天的太陽。為了避免尼比魯與太陽相撞而毀滅地球上的人類，Enki讓他的長子Marduk接近尼比魯，用導彈將這個星球炸成無數碎片，減低這些四散的碎片落在地球時的衝擊。

Marduk成功達成上述任務，在遠古神話中被記載為Marduk與Tiamat之戰︰Tiamat被肢解，其身體部份形成天地。

各地神話也有巨人/龍被肢解而成天地的故事︰北歐的巨人Ymir、中國的「盤古」……他們的身體部位散落而創造世界。各地文明不約而同地用神話保存遠古的史實——Marduk為保護太陽系和人類而令尼比魯爆炸一事。

已被Anu插手的古希臘文明，將此事扭曲成「某太陽神的兒子駕着太陽馬車，不小心讓地球過份接近太陽，最後這兒子及馬車被毀」。

被保護的尼比魯核心，載有一切真相的記憶，它是「黑太陽」——但這用語已被極度玷污，以擾亂視聽。「黑太陽」在不久的將來會被Enki啟動，這將是「最後的審判」，讓所有人類看清一切真相（Anu的宗教一如既往，只懂抄襲篡改，盜用了這個概念）。

參見《The Black Sun – Symbol of Life, Memory of Time》︰

Anu和蜥蜴人杜撰「尼比魯或會來臨」的謊言，是一個精心的騙局，刻意誤導人類的思維︰既然尼比魯沒來，尼比魯或許不存在，那麼Enki也或許不存在、只是虛構。這就是敵人的下流伎倆，中傷Enki而同時令人類遠離真相。大家別中計啊！

參見《關於尼比魯（Nibiru）的真相——尼比魯，黑太陽以及更多》︰

12,000年前的大洪水，Anu因此杜撰「摩西分紅海」的故事

若讀了上篇文章()，應該已知道12,000年前的大洪水摧毀了Atlantis（亞特蘭蒂斯）。Anu造成這次大洪水，聯同蜥蜴人、灰人等敗類轟炸地球地殼，想令印度大陸沉沒，讓其他板塊也隨之沉沒。

Anu是導致如今地球局面的元兇，他一直致力摧毀Gentile人類，即我們，因為我們作為Enki的孩子，擁有Anu沒有的「意識」，在那時候的意識對Anu構成威脅。

在洶湧的波濤中，Enki與他的眾神帶同人類，用太空船將人們分批遷移至喜馬拉雅山。Enki用他極大的念力施了不同的runes（盧恩符文）以作反擊，抑制洪流。Enki登上太空船後，釋放洪流，並以龍捲風的能量將天空一分為二，吸進敵人的太空船，摧毀無數蜥蜴人、灰人，Anu的太空船才勉強逃出。

Anu戰敗，自此留在土星秘密行動，遙距地在地球作惡。

在12,000年前的大洪水中，Enki抑止洶湧洪水之壯舉，被Anu盜用為「摩西分紅海」的故事，畢竟Anu善於抄襲、侵佔，要為他的虛構角色配上「壯舉」，讓它看來正當，更易欺騙人類，阻止人類回想起我們DNA包含着的這一切真正的遠古記憶。

參見《當Enki於12,000年前制止了洪水》︰

大洪水之後，Enkist眾神與人類到了西藏的高地、岡仁波齊峰，人類在那時候與Enki一起生活，Enki就是Shiva（濕婆）——偉大而仁慈的眾神之神。其後，眾神亦建立了蘇美爾、古埃及、巴比倫等等文明。

參見《Enki以及他創造人類的關鍵時刻》︰

Enlil不是耶和華
在創造首批sapiens人類時，Enlil曾與Enki有異議。Enlil後來喜歡上sapiens-sapiens人類，亦明白到︰讓地球上散佈先進的生命形態（今天的人類）是「生命的計劃」，透過Enki達成此。

網絡上充斥着混淆視聽的謬論，要小心。事實上，Enlil沒有針對人類引發大洪水！Enlil亦不是耶和華！

耶和華（Jehovah）由Anu和蜥蜴人創造，它只是一個思想形態︰代替Anu說話，幹Anu會幹的事，由Anu的能量而「誕生」，有他一切的性格、愚蠢、憎恨、嫉妒，跟Anu一樣頑固地想摧毀我們。Anu在聖經中以Jehovah的名義來說話。Jehovah是Anu的假名。

邪惡的Anu發覺不能迫使Enki摧毀人類，後來便要求Enlil謀殺他的兄長Enki。Enlil拒絕這個離譜的要求，看清Anu已成何等的怪物，從此與Anu斷絕關係，與Enki並肩作戰。

參見《Enlil、Anu和人類》︰

結語
我總括了數篇文章的內容以簡述蘇美爾神話與它們的真相，詳見各連結。本人能力有限，只望傳播真相，若有不善之處，還望諒解。Satya Yuga（真理時代）已於2012年展開，縱然Anu和蜥蜴人極力隱瞞真相，加緊其惡行，讓地球愈來愈亂，他們不會成功。真理不會被埋沒，一定能逐步喚醒廣大人類。

網站推介
• Loveenki中譯︰《恩奇（Enki）是一位宇宙中的英雄》
• Loveenki摘要合集、中譯︰《Enki-Shiva-Satya︰人類文明的真相》
• Loveenki英文原網︰
• Loveenki英文博客版︰
• Loveenki法文原網︰
• Loveenki中文Youtube頻道︰《Enki地球文明、人類誕生真相》

本文轉載自《蘇美爾神話與真相》︰

聖經又好，蘇美爾神話都好，都唔係真的

早啲訓 聽日仲要返工

lm 聽朝睇